希望嚟緊嘅日子，可以聽到大家講

政府譴責提倡港獨及侮辱國旗行為

最近幾單有關共國主權嘅事就燒到咁大，睇一睇128有成百萬人出嚟但係都冇反應，大家就可以諗下，邊一樣先係大家應該要行嘅路。

香港同中國本來就唔係同一個地方，睇下大家睇香港對中國嘅波，依種反應就知其實有好多人心入面都唔覺得香港同中國係同一個地方，獨立 真係好遠咩？

無錯！可以硬件上我地仲未有足夠能力去獨立，但係意識係需要時間去培養。四年前，我地仲係連光復香港，時代革命都講唔出口嘅傻仔，而依加 點解我地唔相信香港獨立，亦可以成為大眾主流嘅意識呢？

我地嘅時間已經唔多。

香港獨立，唯一出路

香港獨立，唯一出路

支持

做對了